安你老母個心出你個閪行

Sorry 因為全日堂食都要scan佢老母個閪
所以太撚嬲想發泄下
但係發洩完都唔會裝佢個冚家剷app
最多嗌外賣喺條街度食

係咁有骨氣先好

直頭絕食啦屌

政府咪講左買外賣如果要入舖面都要掃

咪唔堂食囉 總之我打死都唔會裝 都冇興趣裝